手足唔該唔好響街除mask

響live見到有人好樣衰出嚟影響市容
唔該警覺性高啲同唔好響馬路邊/中心 諗住無cam同狗就換嘢/呼吸 其實係好多記者朋友live緊

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

唔好當街換衫俾記者影到

救命！！大埔要人

1

推

push